蓬佩奧：美國將建立一個新的國際秩序

蓬佩奧：美國將建立一個新的國際秩序

美國國務卿蓬佩奧在布魯塞爾舉行的美國德國馬歇爾基金會的演講。

美國國務卿蓬佩奧星期二在布魯塞爾表示，美國總統特朗普將建立一個由美國領導和民主支持的新的世界秩序。

蓬佩奧說，特朗普政府不再願意接受中國、伊朗和俄羅斯違反多項條約和多邊協議的做法，將採取行動改革形成二戰後國際秩序基礎的機構。這些急需改革的機構包括聯合國、歐盟、國際貨幣基金組織、世界銀行等。

在布魯塞爾舉行的美國德國馬歇爾基金會的演講中，蓬佩奧發表了“改革基於規則的國際秩序”的講話。他說，華盛頓在建立一個新的世界秩序，對抗俄羅斯、中國和伊朗對國際組織玩世不恭的濫用。他指責中國玩世不恭地利用世貿組織的規則，不公平地推動其自身的經濟利益。他說，美國在推動世界銀行和國際貨幣基金組織削減對中國等國家的資助，因為這些國家已經能進入金融市場籌集資本。

他敦促美國的盟國和特朗普總統一起對世貿組織、聯合國、國際貨幣基金組織等機構進行誠實地評估。他說，“不良的行為者利用我們領導力的缺乏，為他們自己謀利”，“這是美國退守的毒果。特朗普總統決心要扭轉這種局面”。他說，“這就是特朗普總統在做的。他在讓美國重返傳統的世界中心領導角色”。

美國總統特朗普因威脅要退出世貿組織而受到批評。蓬佩奧則辯護說，特朗普政府頭兩年的執政表明，特朗普總統沒有在損害這些機構，他也沒有放棄美國的領導，恰恰相反。 “在我們偉大民主最優秀傳統中，我們團結各個偉大的國家，建立一個新的自由秩序，防止戰爭，實現所有國家更輝煌的繁榮”。

在這次美國外交政策演講中，蓬佩奧還指出，“在特朗普總統的引領下，我們不會放棄國際上的領導地位，或者在國際體系中我們的朋友”。

蓬佩奧還否認華盛頓在採取單方面的行動。他說，“甚至我們的歐洲朋友有時也會說，我們不是為了自由世界的利益而行動。這完全是錯誤的。”他強調，“我們的行動是在維持、保護和促進由主權國家組成的一個開放、正義、透明和自由的世界。這個工程將需要各國真正的，不是假裝的，恢復自由秩序。這將需要一個堅定自信的美國和不僅來自我的國家的領導，而是全世界民主國家的領導。”

蓬佩奧星期二在布魯塞爾參加北約外長會議，討論同莫斯科最新的緊張局勢，以及美國決定要退出1987年的《中導條約》在一些北約國家引起的關切。蓬佩奧說，華盛頓只是在採取行動改善或終止過時的，或無效的協議。

快啲擴大關稅先啦

新世界秩序并不包括中國

幾時改組un理事會

改革

人類補完計劃

退出聯合國

世界遊戲規則係咁玩，中共唔中意的話，可以唔玩

范婦人，譚惠珠、譚耀宗都認同呢個邏輯

West World Order 同埋 Other World Order

泛民就反對呢個美國新規則

鬼撚到

香港人希望有幸出一分力

呢啲飛機文真係好9煩
睇到連登仔充哂血
而家大陸喺世界地位非常重要
侵都要睇佢頭，你見佢迫於無奈都要撤關稅就知啦
但連登仔睇埋啲濕9文以為中國就死
認唔清世界形勢
吃虧嘅始終只會係自己

見到有錢人高官紛紛送仔女去歐美
我認清了

五毛不敢面對

痴撚線
自己開咗個game 啲rules自己set嘅
依家自己玩爛咗個Game就嚟爆煲
就焗鳩全世界開過個新game玩
唔俾其他人超越你
玩撚晒啦

想問下你分唔分到停止加關稅同撤關稅既分別？

邊個話侵侵仲係alt-right？

佢做得五毛，智商可能唔係好明，可以參考下佢主子，將汽車進口由40%->0%，咁樣先叫撤關稅

不嬲都覺得佢classic liberal
係啲美國左狗過哂火位

你地臭閪支那有再教育營玩添
你幾時去

范冰冰依家係你地臭閪支那食緊乜

唔見血點會有新秩序
他們正在行惡之中，他要剪除他們——耶和華我們的神要把他們剪除！